Vepředu stojí stůl a židle .
Tam sidí můz a čte .
Nalevo je postel , tam leži babička .
Nahoře visí krasny obráz , tam je kočička .
Napravo je skříň a maly stolek a květiny .
Vzadu je velke okno .
Uprostřed stojí křeslo .
